{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen punane või roheline. Ma kasvan puu otsas ja olen magus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🍎 Ma olen puuvili."},{"text":"🌳 Mind korjatakse puu otsast."},{"text":"🐛 Ussid vahel elavad minu sees."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Õun","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍎"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen pikk ja kollane. Ahvid armastavad mind süüa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🍌 Ma olen troopiline vili."},{"text":"🐒 Paljud ahvid peavad mind lemmikuks."},{"text":"Sa pead mu koore maha koorima."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Kurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍌"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen tavaliselt punane ja ümmargune. Mind pannakse pitsale ja salatisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🍅 Ma kasvan taimel, mitte puu otsas."},{"text":"🍕 Mind tükeldatakse sageli pitsa peale."},{"text":"🥗 Mind süüakse nii toorelt kui ka küpsetatult."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍅"}},{"level":"4","type":"food","question":"Ma olen valge ja vedel. Mind saad lehma käest. Ma aitan sul kasvada ja luud tugevaks teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🥛 Mind juuakse klaasist või tassist."},{"text":"🐄 Lehmad annavad mind."},{"text":"🦴 Mind on hea juua, et luud oleksid tugevad."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Limonaad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🥛"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen oranž ja krõmpsuv. Jänesed armastavad mind süüa. Öeldakse, et ma teen silmad teravaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Ma kasvan maa all."},{"text":"🐰 Jänesed närivad mind meelsasti."},{"text":"👁️ Mind süües pidavat paremini nägema."}],"options":[{"label":"Apelsin","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🥕"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on punane kuub mustade täppidega. Ma olen väike ja sageli lendan. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🔴⚫️ Mul on seljal punane ja must."},{"text":"🤏 Ma olen väga väike."},{"text":"🍀 Arvatakse, et toon õnne."}],"options":[{"label":"Põrnikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Kimalane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma töötan lilledel ja kogun nektarit. Ma oskan teha magusat toitu. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌼🌸 Ma külastan palju lilli."},{"text":"🍯🐝 Minu toit on magus ja inimestele meeldib."},{"text":"🐝 Sumisev heli, kui ma lendan."}],"options":[{"label":"Ämblik","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Me elame suures peres maa all või puuriidas. Me oleme väga töökad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐜🐜 Meid on korraga palju koos."},{"text":"🌳🏚️ Meie kodu on sageli maas või puus."},{"text":"💪 Me tassime endast palju raskemaid asju."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Kiil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Alustan elu roomajana ja siis muutun millekski väga kauniks. Mul on suured värvilised tiivad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐛🦋 Alustan ühtemoodi, lõpetan teistmoodi."},{"text":"🌈 Mul on ilusad tiivad igasugu värvidega."},{"text":"🌷🌺 Meeldib istuda lillede peal."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Põrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on pikad tagumised jalad ja ma oskan väga kõrgele hüpata. Mõnikord ma \"laulan\" jalgu kokku hõõrudes. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦵🦵 Minu jalad on pikad hüppamiseks."},{"text":"⬆️↗️ Oskan teha suuri hüppeid."},{"text":"🦗🎶 Teen suvel muru sees häält."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kahetiivaline","isCorrect":false},{"label":"Putukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}}]}